見記者僅5分鐘 鄭若驊：屋內無做結構改動

《明報》偵查發現，新任律政司長鄭若驊報住的大欖海詩別墅獨立屋涉僭建。鄭若驊下午見記者時多次強調，她購入有關物業時，有關情况已經存在，無做其他結構改動，但之後補充「屋裏面無做任何結構改動」。

鄭若驊又說，已邀請認可人士檢視情况，會配合屋宇署做相關工作，而任何可能法律程序，她都不會參與，以防止利益衝突。

鄭若驊之後在提問聲中離去，從開場白到離開，全長只約5分鐘。

買番黎佢無責任check?

佢算答得聰明
吹到上任前同特首講左（無人知係咪）
加埋答係上手整左買既時候無留意
不過如果俾記者搵到上手係無整過佢就仆街了

wfc

犯法都坐監啦 撚屌

買左個釘契既物業會點呢？

我都無改動過，做乜要釘埋我契喎